唔記得放 34,000收回嘅熊，點算😭😭😭

66272今日$0.103入咗，諗住收市前點都放晒

熊仔準備打耙

買咗幾多

金仔去撚咗邊，唔該講下個核彈掣

金仔join緊冬奧，等下啦

金仔愛和平

星期1 等發達啦

謝謝謝你

放比沈大屍

約定經紀睇樓

會自動放
唔洗驚